英國人：750萬香港人喺一夜之間失去民主

Overnight 7.5 million people in Hong Kong lost their democracy. Their right to protest. Their right to freedom of speech. Their right to the rule of law. Their right to an independent judiciary.

Overnight 7.5 million people are now under the complete control of a totalitarian Communist regime in Beijing.

Overnight China have violated the Sino-British Joint Declaration guaranteeing the freedoms and civil liberties of Hong Kong post the 1997 handover.

Our government in the UK has done nothing and said nothing other than offer refuge for people to leave their home, in another act of shame against our former territory. 350,000 people in Hong Kong hold British passports. We owe it to them and to the people of Hong Kong to stand up for their freedoms and rights, when the red darkness has all but extinguished theirs.

Its time for this country to make a stand against China.
Its time to stand up and fight for the principles we all hold and value dearly.
Its time to stand up for the people of Hong Kong.

To the people of Hong Kong a message, 'The UK has not forgotten you'. 🇬🇧

Please share this far and wide. Put pressure on the UK government to act.

Link:

一直都冇民主

一直都係小圈子選舉政府

本來都冇

So研究完未

冇擁有過又點失去

密切關注中

我地之前唔係得一半民主炸咩

係一夜之間揭破左個謊言姐

應該係失去自由先啱，尤其是言論自由
遊行集會自由就幾個月前已經冇咗

講到97有咁，on99

Push

推

Overnight 7.5 million people in Hong Kong lost their Freedom

重有民主黨

on99英國佬

dllm唔係以為我地對上個23年有下麻
見到佢地咁離地真係好嬲